美股認真討論區 CCCIV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

looll 巴幾時上水
利申: 淡友

熊3緊

留cash啦 時晨味到 想當年叫呢到啲人分注入好過留cash仲比人圍插

INSG 12蚊入左 睇緊未來

有無巴打有入

依d位唔上唔落，個個都觀望

29號出gdp同油存量大家點睇
今晚點部署

兩個月前既事 個時啲人都係同一句說話

買定離手下一個Big short主角可能係你

Big Call oxy

再夾埋堆業績同聯儲局開會 其實唔洗估睇結果仲好

的確後悔2 萬樓下見彈起果時無分注入

今晚盤前特價

其實相對減到負利率，fed維持利率不變會更加利好
呢個想法有冇錯？

油組1號開始減產

係

琴日3大指數收市 1%+
但D龍頭股無郁過咁制

唔減， 唔救命
跌
減， 亂咁黎
跌
winwin

琴晚+1%縮波縮到long call都要蝕

負利率->資金買股票保值->千升

訓醒見到oxy 上番14 真係幾意外

沽tvix係咪等發達
利：除非ifc

我有入市. 但已經around DJIA 22000/23000 take晒profit走人.....睇住升

本身啲call@14就快變紙咁
訓醒fatfat

我買正股 唔知今晚點
油價又大跌

SC UVXY 點睇
IV又高到傻

油價大跌唔關間公司事
之前跌到負 oxy都仲係橫盤

計黃金比率彈到呢個位差唔多回
無得食到盡嘅，拎d profit入正股hold

呢個位差唔多要回

E沽e沽e沽 ok?

AMD今日出Q1 earning 會唔會炒粉

Tesla又做乜9爆升

炒硬，我等緊入貨位

美國總統特朗普在香港時間今天表示，正在對中國未能阻止新冠肺炎疫情蔓延進行調查，「我們對中國很不滿」。他又稱，連同美國，全球都在受苦，他將對中國究責，要求賠償。

目前已有多國政府或民間人士，宣稱將向中國索償，有輿論形容這是「百國聯軍」，但也有指這種說法言過其實。中國外交部已表明，這些訴訟是濫訴。

新冠肺炎迄今在全球造成超過300萬宗感染病例，逾21萬人死亡。截至發稿時，美國確診病例突破98萬5000例，死亡病例達到5萬5952人，確診及死亡人數都是全球最多。

特朗普在白宮玫瑰園的防疫記者會上被媒體問到，許多民調顯示多數美國民眾認為中國一方面允許疫情蔓延海外，一方面又利用疫情使世界更加依賴中國的供應鏈，他要如何讓中國負責。

對此，特朗普表示，有很多方法可以讓中國負起責任，美國正在進行調查，「我們對中國很不滿，對整個情況都不滿意」。他表示，中國本應在疫情爆發時迅速遏制疫情，不讓疫情蔓延全球，美國對此正展開調查，結果會在適當時公布。

此外，德國畫報（Bild）日前列出一份帳單，詳列德國各行各業因疫情造成的損失，呼籲德國政府和歐盟向北京求償。清單指出，疫情將造成德國今年的國內生產總值萎縮4.2%、也就是1490億歐元的損失。

特朗普被問到是否打算跟進時表示，有更簡單的方法，也有很多方式可以做，德國與美國都正在了解情況，「我們說的金額遠高於德國」，不過他也強調，目前金額尚未確定。

WW3 軍工股 升

一樣，等發達or ifc

跟大哥intel條舊路怒跌5%

今晚半導體又比人洗倉

唔好咁啦 有貨渣手

睇嚟做long side要搵定啲vix產品對沖

琴晚大部份股票升到我懷疑人生

熊熊哈

真·正股驚西

我2006年已經玩diy computer

我指期權long side

中國工廠停工你無左件事?

有貨係手唔介意佢炒10%畀我加貨

有「新債王」之稱的DoubleLine行政總裁岡拉克(Jeffrey Gundlach)表示，美國股市在聯儲局的行動下已恢復過來，但仍有可能會重新測試近期的低位，因股市在低位急劇反彈之後，表現看起來相當疲倦，已在周一(27日)標普500指數於2,863點時作沽空。

他稱，雖然市場正為疫情檢測改善及經濟即將重新開放反應積極，但許多人不理解疫情所產生的的廣泛影響，可以肯定目前經濟並沒有走出困境。(mn/da)~

有救星啦

可摸耳比淡淡都賺下錢 呢排好友都賺夠啦

我d put蝕左70%
明明個價同我買果時差得幾個%

就係suggest而家玩long不如渣正股/正沽

磨到變粉

係窮呀

點解唔走。。。
比盡20%止蝕

TSLA咪又係咁

然後收市升返哂

玩option唔睇Greek 架咩 磨爆d iv是常識吧

利申全倉sdow比人磨左20%

你地敢玩咪今晚收市short sell
盤後平倉，反手做多

AMD會插落40

快

大盤崩會，咁有信心short sell不

信念

不了

淡友回血

佢2哥nvidia張圖同佢一鳩毛一樣，short埋佢

利申：圖表派

你地又知會插

睇得多圖就識

仲諗住今日夾上.618準備開put
睇下星期三Fed子會點玩

有冇人識p巴真人？
方唔方便聯絡我

連登仔睇插 就係買入既時候

HSBC 超差

黑期

真係好垃圾 DB都仲有個投資部門頂一頂

2隻都貼住history high準備穿頂

利申 Amd大好友

睇黎我老母又要入貨

雖然業績係咁差，但股價好大機會已反應，橫行微升機會大

BBBY睇黎今晚會跌好多
P巴威力無窮

仲諗住上埋292

AYTU點睇?

等睇早過德銀破產

幫推

今朝有巴打話成朝都搵佢唔到

開市有機抽上去先跌都唔奇

股價升緊1.7%

我嚟，我驚megabox跳果個係佢...
佢係megabox做

點樣都唔會跌

同你名一樣 這世界太可笑

樓主可唔可以幫手PIN?

【珍惜生命】疑受金錢問題困擾 MegaBox商場男子墮樓亡

今日（28日）早上7時許，九龍灣宏照道38號MegaBox商場，一名男子由高處墮下，他倒臥在IKEA的戶外平台樓層，證實當場死亡。警員於現場沒有檢獲遺書，初步相信該名36歲姓蔡男子，疑受金錢問題困擾，於商場停車場墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。

支那01 唔貼link 送click rate了

你話我仆街冷血都好呢度堆巴打勸左佢幾百次，佢都揀埋啲最仆街既trade黎做，假膠味濃

忘巴尋日先叫佢入QQQ，佢轉頭就話沽左QQQ如果係真既只可以話自己攞黎

星期三830出GDP 大爆升
下晝Fed出黎 9 up 開始跌
劇本早已寫下

P巴咩事？

匯豐控股()公佈，截至2020年3月31日止第一季，實現列賬基準收入137億美元，同比下跌5%；經調整收入133億美元，同比下跌6%；母公司普通股股東應占利潤18億美元，同比下跌57%；每股基本盈利0.09美元。

loop loop大法 0.21 鎂息

RIP...

邊個p巴

匯控業績遜預期
下晝會升幾多？

講緊沽ZM又反手入返ZM個個P巴??

佢好似買賣幾十股啫
冇問題嘅

幾十股tsla

預測-4 可能最後-3.9 好過預期

訓左無睇 邊個p巴？

p牌巴 同elon mask鬥個個

好多喇喎

佢之前開po 話輸左輛tesla

20% buy 既第2日已經要cut loss

佢買咁大架咩

Sor 我睇錯 原來佢係想做鳩tesla

美股媽咪麵

就算輸左架tesla都唔洗跳掛

佢燈死爛肉

paper倉黎，無可能咁易中high low

隻bbby都比佢燈死咗

小弟研究咗一排 0 day ote spx/spy 食 credit spread

spx/spy 星期一三五都有到期嘅option，當日頭半小時根據某啲條件推斷方向，如果升就做put credit spread，如果跌就做call credit spread

so far 正確率九成幾

想知再講

我都好灰 本身嬴幾十萬 而家豬返幾十萬

真係身家大轉移

不過算啦 無計 重新黎過囉

btw 呢度應該好難知人地現實contact details

呢晚聽晚 血洗美股

巴打九成幾命中睇升/跌？

見歐洲出GDP 個個爆落

Bull put spread/ bear call spread?

贏唔多但贏面高

幾時出每日SPY

如果係未日bull put/bear call 本身都好大機會贏錢

贏粒糖

一舖就玩完

但一輸就大獲

似跟GME 走後日又大棍上
跟住壓下彈弓breakout

做未日都唔會訓身啦1-2張當買六合彩

要有風險管理意識，當贏日常洗費咁玩可以，主力就唔好了

DIA會回少少

即日到期除非擺好近，如果唔係冇咩肉食

係，我通常做2格。有食就走，睇錯當廢紙

HSBC爆跌

匯豐呢d先叫棍

佢話離開連登

淡友 幾時有棍食

希望係假膠

咁又唔好咁講
我都叫佢冷靜下先

唔好有事呀

想知，求攻略

匯豐枝棍

賀巴可唔可以以開個期權blog 教化下我地

p 巴
上星期影海係咪 p 巴

其實我又唔係識好多

嚟緊post 下個0dte 大家參長吓

西鳩利

咁就抵撚死
幾多人short tsla short 到仆晒街
咁都仲要去送死

而家有倉

棍升左

佢買咩都開對家，美股老母麵

返落10蚊好走

等緊接貨

好似係

我都記得係

淡友日日食棍,升果隻

輸咗咪慢慢做short side
尋日爛肉我都輸咗1k 鎂

想接買都買出年5月8個張

爛肉高J左，好彩走得快，走完直插，嚇到我洗床單

Dis想玩玩

講笑咋,對家應該送錢

如果冇直插會繼續封有
佢咁插留返俾勇士玩

保持2/3觀望

係咪會上穿多下到108-112先落
莊吸左咁耐籌唔似會一支Green dildo收貨

又假跌

琴日收盆前開左張$105p 希望今日平得

又比淡友假希望

仲有處女銀河玩，要上船請早

巴航工業被波音甩了後 巴西副總統：該找中國合作了

巴西佬

小心墜機

都冇大買盤 而家打緊交

Spy 必勝策略

Oxy想反手做put

Put USO = Free Money

唔敢玩依隻野

睇升：高位入低位出
睇跌：低位入高位出

Tsla zm bbby 都中晒

究竟今次龍市有冇人賺到錢
炒下炒下全部輸返哂

呢到有個

大戶龍市

1美元買張put啦

睇落唔似 尋晚個勢似想突破

我唔識股票
但人走左 ，希望大家俾返少少尊嚴佢
始終大家都係連登傾過計

你點知係佢？

OK

尋晚執得1個月人工 但手痕放左
訓左冇理既話 今朝又執多一個月

好空泛...

尋晚升8%放左
今朝睇差唔多升左20%屌 未見過單日升咁多 冇消息都咁升法..

佢尋曰係BBBY 頂位入貨， 入完隻BBBY比佢燈返落黎

似乎都係高追低沽症患者

陣間就跌翻
你個心好快會安樂

MGM仲硬過LVS

今日再同陳總袁總死過

想知

點解會留意到呢隻股

陳總成日送錢
猿總

跟.............................

因為尋日我開市叫call 升左成30% 先追 痴線

歡迎沽到落地獄

今日升廿蚊

OXY 個圖都似

我都係

尋日日圖好靚都唔洗山頂追

今晚又要爆升........ 我D PUT已經成為灰

歡迎加入做傻好
同美帝共存亡

等P 巴上水

倒升無問題

麻麻，成交冇跟上
又細隻

下星期INO會唔會落到5.45樓下?

做淡慘過做雞

唔識

本身係叫雞個個
依家要做雞

希望高過5.5唔洗接貨

今晚跟我put tesla一齊數錢！！

收到，call左tsla

個莊7$貨 要個莊一齊隊爆佢先落到 支牛好多傻散死hold爛hold

日日屌蘋果 屌撚到佢上300

唔趺已經好開心

咁多隻都升10% 係都要屌apple

780高J左

未叫過

估唔到要做

ccl 今晚應該繼續升

傻侵任內會唔會達成兩韓合併

唔係掛……

唔敢入嚟呢個post，唔敢入apps睇，輸到仆街

入撚錯貨

今晚佢就返黎啦

堅?

我已經del哂 牛牛同AA
利申： 成倉 SDOW / 7500

今晚係咩意思

原來ikea果個位咁危險我成日出去坐

same 就算股災個時都仲係大嬴緊, 但夾上變左變大輸
愈逢高加沽就愈泥足深陷

3月底賺唔少，之後見高開 put 輸唔少，教訓係跟個勢行，唔好估頂估底

唔知係咪個位巴打...

其中有個巴打有佢tg, 但由琴晚佢講完句野之後到朝早都聯絡唔到佢

咁岩p巴又係做MEGA BOX, 呢單新聞又咁岩係因為錢問題而跳

correlation係比較大, 但唔知真定假

從此退出美股

仲有ib/ft/cs㗎嘛

咁又何必.. 唉
睇落只係入場時機，心態，注碼問題 練多啲就冇事

睇開d閒錢玩下咪算
試燈幾好玩
琴日有人推LVS買佢試下即插落去
買SABR蝕賣完又即升

唉屌 自己炒輸成30k 說好的second wave

賭錢咁賭下下想接飛刀真係容乜易輸身家，好地地玩正股放曬落TSLA都唔知揾咗幾多

發生乜事
淡友又做燒雞都唔掂？

知錯了

哭𠹌咗
炒股唔係用閒錢炒咩
做咩搞到跳樓

禽日佢好似好灰...發生咩事

幫手入d mgm, 燈返佢落去

上星期果下一震賺變蝕仲嚇走埋，一走貨又升番曬要休息下

我琴晚唔憤氣每升15點落張put
蝕3.5k usd投降
revenge trading真係害死人

老實講近排除左油期貨或者瑞幸應該好難輸身家....

不如諗下，有咩情況會令大戶人踩人沽貨
就算大戶想做淡，都只係一種controlled correction，回返合理價格就會掃返貨，唔會出現崩盤既情況
係無限QE負利率既氣氛下，渣現金就係一種罪惡，到底要發生咩事大戶先會搶住沽貨，沽完貨啲錢又會放去邊

美股認真討論區 CCCIII

睇翻琴日個post
佢真係買咩沽咩就相反方向走⋯

佢day trade完美高位入低位出
應該係睇1分鐘感覺個價湧上去果下就買，一跌心急即沽

今晚MRNA

岩岩出完糧等業績出睇下有無貨撈

今晚lvs仲有無得升

投資同投機真係之差, 無人叫你玩咁大

一線

30K 返一兩個月都對沖返, 我蝕多你一個0

尋日學到嘢
就算幾大隻，妖股始終係妖股
贏7%就要走

GILD 被傳無藥果幾分鐘咪示範左

唉希望冇事...
出人命就唔好...

P牌炒車專員
#232845

應該抄完 琴日沒力升

而家都係冇藥

呢個係呢一個月自己炒輸
計埋正股 由高位到而家應該無左140k

大家咁話，番工對沖，岩岩個大家無地方去都番左幾日執番一萬

RTX d call 既價做咩咁閪....

我早盤入 都可以負數

IV 又唔係高 4x%

好撚痴線

"大假

或者可能油仲繼續無起色
覺得Q3到先開始慢熊 d人先知唔會咁快recover到

細個睇丁蟹跳樓 覺得好好笑 好抵死
大個睇根本笑唔出

同我沽多50張期指
呀唔好，500張啦

大佬細佬以後聽聽話話 唔敢駁嘴

努力工作 搵返d 錢
人生留留長

期指期油

你準備 hold 多十年 cash 啦

Fat fat

24000點頂住左
今日千趺格

我唔敢啦 我已經淆到唔敢沽 唔係上ifc係我

我都係諗住sh正股算
得閒跟trend細注做spread

以前日日破頂果時係度諗1年5%就算
而家要追10%/trade

日日係度ff，結果真係好似ff咁差唔多全部悲劇收場

好多人睇淡唔做淡係有原因
輸過一次就怕黑

唔好嚇我

一個月100% return大把人得
每年10%有幾多個

一年兩年要5-10%就好似好易
再長拉均要有其實就好難

咁投機一星期
贏咗50%係咪應該收手先

而家咁不穩梗係難
冇肺炎我睇呢度個個20%都黎

不過都多謝今次股災比我學識唔少玩法

外資加好倉

但現貨綠色

開淡倉冇得守
冇得正沽驚閪咩

P巴上水未

但係外資今日綠色 雖然綠好少
走貨但加好倉?

道期又爆上

吸緊貨未係時候爆升

屌，唔撚做淡友喇，比佢撚左成個月，蝕到全身家冇左一半有多

5%買指數就得啦

信念信念
好倉就對沖

吸貨撚屌你大戶

所以買左AMD INTEL NVDA BA AMZN MSFT

沽現貨但期指加好倉

而家轉好入市 好易左一巴右一巴
自己計下數先做決定

想走晒7月啲牆紙

當然夠數，但係日日被人鳩叫this is the top你有冇定力先

我都中左招

Covered put 囉

Gs 升夠未 屌..

又迫害淡友

一棍拉上

p巴你無事嘛
錢可以搵返既者

都牆紙( >-90%) 就唔走啦

癡線又升

應該就黎無雞叫 無哂淡友

Sp咗 唔好燈好嘛

又升 以後call真係free money

永遠都有雞叫架，爭在係邊個做雞姐

慘
我就唔敢笑
等陣間又日日千跌到好友做雞

每日都係呢個時候升

期指係講緊即月期指？

有無人fc到P巴單野

P巴邊有咁大年紀

咁唔知啦

今日要試2930
靠道指拉上去

SP接貨SC出貨，價差期權金都食哂

追完post我都擔心緊
唔係佢就好 千金散盡還復來啊手足

又升乜撚

-70

空軍READY

油繼續跌20%
好快變0

輕鬆2棍50+50

是但啦 無嘢阻止到美股升

其實熊軍點解要沽股市
你地沽期油咪一早大家 fat fat

我做雞 同時又叫雞

6月油又就到原油寶又可以殺多水

嚟多次30蚊我會嚇到傻

咁可以考慮下
大家都知升都無咩力 購買力疲勞

但又唔比跌 所以都唔知磨到幾時

碌棍又長又軟，插返自己個窿自給自足

想走spy 其他唔走

落多次萬8點就見到

而家要推高指數

5月期

香港開關啦~~經濟gogogo

俾我走啦救命呀

指數仲有得升 個別大股就未必?

到時再sp多次

Spy磨得超勁
明明冇乜點升但已經蝕左60%

咁其實可以係做淡對沖咋喎
如果用“大戶只用期指食糊”黎諗就係睇好，今日路指個數又細，可能係noise

其實係咪真係唔會再有大跌無限印錢咁樣托翻一年半載支肺完左經濟好翻再重演08年咁唔係d錢都唔知去邊,大家都知cash=rubbish既情況下跌都係回調d莊沽完貨咪又買翻

雖然好矛盾地都覺得有機會莊會殺落一波,跟住再拉翻上食兩轉水,但咁樣大升小回都已經好和味洗唔洗再搞咁多野

呢一個月做淡真係慘過做雞

爛肉 zoom 咩景況

bynd暴力拉升

袁總未醒

Oxy 前又跌番13.5 咩事

話說飛巴收咗山唔炒股唔見人嘅

見到股市係咁升。油係咁跌

今日係馬騮摩台指期結，唔係台指期，台指期每個月月中星期三結。

從來都係用現貨拉上推落期指穫利

睇唔透，係bull trap拉上沽定真升

好簡單，你買牛就bull trap，買熊就真升

而家只可以做day trade

D spy put好扺買 攞黎做hedge一流

係咪應該用莊既角度諗大戶既行為
定有時佢地都係閒

不嬲都day trade

你估可以跌到幾多，心思思想入sco

各位早晨
好似要復課

MGM
走三分一先

用現貨控期貨，每個市場都係咁。來來去去都係：

1/. 沽現貨，壓住指數開期指好倉
2/. 夠就期貨現貨一齊掃上
3/. 高位平期指，開淡倉，再買現貨托住
4/. 第二點相反方向
5/. 重複第一點

摩台指大戶應該唔玩？
姐係其實今日推低係想老散追沽去provide liquidity比佢建好倉？

現貨幾時都係condom

暴支巴打
我要中武肺喇

ccl 準備開車

Amd散水前最後既瘋狂

哇, 今晚張call繼續FAT FAT

校長早晨
復得課都暑假復黎做乜

都比學生簽證入境唔洗隔離14日...好快復課了

今晚我都要加啲

玩完啦

暑假放完啦

期貨margin大d 所以大戶只玩期貨?

又要返去做奴隸主

大户先鐘意玩魔台指

1/. 馬騮市開嘅，唔駛報倉，行動夠隱匿性
2/. 魔台指TSM+紅海已經好似3x%，易拉易殺
3/. 交易成本平d
4/. 非台灣人好似買唔到台指期，只能買魔台指

要訓覺，又要遲退休

改名巴打早晨
暑假食埋佢

雙重打擊

校長洗唔洗落場教書？

我都想呀

間中入下打聽下

唔知美國堆supermarket會點

Grocery stocks including J Sainsbury and Wm Morrison slip after Kantar data showed y/y sales growth for U.K. supermarkets slowed to 5.5% in the past four weeks, from 20.6% in March.
• Even so, sales this month were still GBP524m higher than they were in April 2019: Kantar
o Growth “is primarily down to changing habits, as people adapt to a new way of living” under lockdown
• Sainsbury shares -1.4%, Morrison -1.8%, M&S -1.7%, Tesco -0.8%, Ocado -0.4% as of 9:07am in London

升到有D顛。都係避避風頭1月份個時就係諗住侵侵大選一定唔會死。點知三月跌到痴。驚所有人都跟侵侵買買買。比佢陰一獲

竟然係咁
唔熟台灣野，第一日知

好多野搞嘅應該，例如供應商，書商，校股商，好多合約傾？

咁睇黎股現貨和指數期貨只要相反方向就係轉勢

似乎一完DSE就復

校長座埋係道，個老師應該好大壓力

要宣佈左再三星期先

債王看空？準備成為「負債王」了

哩個唔奇，英國傳統超市一向麻麻生意，ASDL walmart 哩種就好

我去代下課
學生壓力更大

唔想早起身

清哂倉,得個睇字

校長早晨
復課咪無得成口喺到見到校長

原理呢就係咁（聲聞），但實戰嘅野靠自己修行（緣覺）

一碌鳩巴打早晨
復課又要早睡早起

早晨

好期待復課再爆

又要每日番10個鐘日 11個鐘...

石室巴打早晨

我有supermarket股

而家嘅學生草食多，冇我地個代咁痴線

聽過武館學校，身為坐館嘅校長，武藝係全校之冠

失業bra

希望唔好咁快復課

校長點都比面既

清哂倉好慘

暴巴有無睇E本，係唔係黃韋中幾本書既重點?
中短期波段操作精解

睇黎美市尋日都係玩緊同樣既野聽日googl出er再壓一壓，吸夠貨就掃上

咁快清晒倉
我諗緊好唔好整少少short put

bb豬做乜今日唔拍醒我就落街

各位Amd沽定離手

校長好
都完sem
冇所謂啦

係咪開始跌

跟住要補課交數
即係我要做睇場

唔係喎 我中學畢業果時 班中一仔仲用佢啲屎係廁所幅牆寫大字 仲聽過走粉 點知比人check到 又帶西瓜刀返學

利申：幾年前畢業

因為我重倉

Google 財報 買定離手

我買大，1股A 1股C

全部見光死，電腦大爆炸

利申 重倉voo

我跟

我All in 台積電算

盤前就沽？

一直等真男人，Q1前沽空amd

googl會平過goog
以前googl一向貴小小

唔夠膽

想有機會儲夠200張call @14 oxy

學校有個阿SIR空手道黑帶一拳打窗左個BOARD 勿相認

買股票係買上，所以每100股加個put 或put debit spread 保護佢

買反向etf 係買跌，why not 買個 call 或 call debit spread 對沖呢？

錯方向就加注係啱方向嗰面嘅對沖

除非係神，先可以
一定啱方向
一定買到最低位
一定沽到最高位

否則做返凡人嘅策略吧

沖淡哂唔識計
買哂算

邊間咁勁

我個年代，潮洲武館同高雷都係出名

有冇圖？

趕住番office呀

高雷應該全港第一名校

做咩要沽柒佢

暴巴都有D年紀

其實兩隻響估值上有咩分別, 我都係求9其買一隻

返去昅下學生妹

天下第一武館高雷

贏左去警署
輸左去聯合

一條龍服務

咩到期日？

想學下新野

點解會咁
有投票權仲平d？

越沽越升

坐係房嬸嬸有得你𥄫

打贏去差館，打輸去醫院

話時話，以前黑9會同學校聯繫，睇下有冇人踢人入黑社會，而家應該轉曬捉黃絲

圖唔夠清，補LINK

女校

陳總袁總今日開大定開細

邊有嘢可以阻止到袁總

聽講近年個班變曬乖仔

話說聽過有講法，傳說好多高雷出黎嘅，一係做黑9，一係就係勇武手足，由學校打到出社會

係咪唔會再跌架啦

呢本冇睇過，我個陣睇佢個主控戰略系列

咁大極端

有冇路紙

校務處都有後生女

近排call咩 跌咩 咁滯

中女

戰鬥係宿命

炒哂佢換過班後生啦

THX 暴巴

下次call邊隻

由學校打到出社會 。 但黑9有武器

話時話，有冇黑9打去學校迫校長交人攞料？

見佢係又升唔係又升，升幾千回幾百又再升

宿命:賣左就升

call 緊oxy, 認真 唔好call

超重注， 經驗話比大家聽實沈

宿命： 到期後先升

eg X

無啦
咁多天眼都搵唔到
我得三隻眼點搵

講左啦

大家記得準快清走oxy

GSX 玩法係咪30-35 個range死頂

ching有跟開larry揾食 開市先沽

回左想入喎！

玩死人了，仲敢玩？

下次睇港匯炒股算

唉。。。琴晚就係見到佢買。。。

Zm既市值係半間花旗 重高過HSB
袁總係咪CLS架

比條生路我 上20蚊

我諗一個循環可以一日或者一個星期做完
如果好多隻大股都係咁 就可以filter out noise

This week

重高過香港最大間既銀行呀

唉屌

支那妖股唔好玩喇

雖然d airlines跌到殘晒
但係ZM大過LUV,AAL,DAL,UAL加埋

5月1日好似會收費 到時見真章

釋懷啦巴打
$20應該唔會係呢年內
呢隻嘢11-14玩咗好耐

等緊俾陳總夾

其實係咪差唔多可以入定等復飛

張put 5月1到期

宜家係等佢兩樣野 入左nasdaq同收費
完左都繼續爆升我諗我會投降

Fb洗唔洗錢

好後悔無做你地對家

連登美股投名狀，無一條係生還

好似唔洗 但講真quality最好係Zm既
袁總牛B

入慢牛市，開始悶
Long side option冇肉食了

紅燈區又營業了

宜家買Zm做對家

睇黎會托到ETF接完貨

今日到你做啦,換完衫快D出黎,出面排緊隊等你

呢度好多巴打都接緊客

傻淡黎唔洗理

三倍ETF出動時間

做雞都叫做有錢收，造淡晚晚比綠色巨棍屌上仲要倒掂

穿24000 不得了 All in

穿左真係牛市
傻淡左成個月 今日轉做好友了
29000 gogogo

宜家究竟咩市黎係咪已經入左慢牛
做淡做到完全睇唔到跌既可能性
係咪撚到淡友咁代表就黎大跌
睇技術指標d支撐又好似好硬,下下都驗證左幾次

點搞好

仲同人講咩熊三 笑4

GSX 7 出國際

put佢先隨時變第二個LK

俾d信念

唔好呀 一日我未平唔好入呀包跌呀

升到咁

自己燈自己?

聽日8點半應該好精彩

反彈創新高仲叫反彈
之前9UP
淡友做好仲賺得多過淡,
仲做乜撚淡?

千升日

做我對家包發達

近排燈過紅綠燈

今日有機千升

屌你龍市，隻asml又升乜撚，有鳩人買你部光刻機，我地中國自主研發

6月d put即將化灰唔知挨唔挨到果陣

真係唔知有咩黑天鵝係可以搞到個市跌

不過叫得黑天鵝就係冇人知距咩黎啦

唉開始9唔搭8

有冇熊軍手足解釋下有咩指標係 納dee 係200天線上面都叫人做淡

半間citi
包唔包分行門口d 黑絲mk妹

ASML+TSM+AAPL+AMD係一個產業鏈黎

牛一啊

都話，假設真係有終極一跌
到時跌完好友照贏錢，淡友照輸錢
咁到底做淡做乜鳩

TAL蝕成億USD, GSX仲想繼續做假數?

其實應該係學搵機會做好/做淡
而唔係估後市係點
set好止蝕止賺 hedge risk

但put左好耐都未爆

黑絲mk妹好正

見光死

睇幾時插到仆街

tsla 要上800 了今日

屌你BUD點解上星期唔入貨

入完指數之後

由zm引爆既熊3

唔到1000唔收貨升咁少當好友係雞

lvs係咪散水啦

幾時$1000
唔可以輸比tvix呢隻垃圾

呢下抽高係咩事

點解

Don't fight the fed
完。五大家族都投降企左係fed。

MGM仲係好硬

散乜鬼 成2M option 睇上55 我都入唔到貨

真係求其買一隻非油正股都升唔少

係咪真

引牛，連登仔入齊貨就會big short

真學識左唔好有bias
做好做淡都得 有得食就好

GDP, 又有大大支green dildo

下次分四隻入

隻sabr爆升

升咩 金油股都拉上

Trump Trump做市

果時聽左大行講做好，而家已經賺返哂
大行賺夠想齊齊賺

除左oxy隻隻都怒升

呢星期應該好多淡友投降

肺炎係應該玩得七七八八
而家反而油影響仲大過肺炎...

而家最大隱憂係真係打鳩支那者
雖然我都唔望短期內打
但地緣局勢緊張睇怕陸續有黎
晶片股真係要睇路...

收到風TSM今晚爆升
大師兄番左TSM

oxy 有我燈爆，大家唔好做好呀

酒呀

都唔知點解油股可以跌咁少

想sp 多一份tsm

連looll都開始無人提啦

投降都唔跌

今...斷

stonks only go up

唔好入呀

我連登仔日日提住仲重倉， 次次都暴跌，酒呀

睇多十次the big short安慰自已

係經過今次。以後唔會再有人沽空。因為以後都會出無限QE

可能佢入滿貨

TSM TSM TSM

Tsla今晚穿硬800

嘩
油準備轉燈

睇咗廿次

19/6 call 50 strike @ 2.19 spot 43.97 2.4M prem

Ccl咩價放好

me 2.3 2.5

忘爸唔好再玩假膠喇
一陣又有多幾個淡友要跳

有有諗過the big short係華爾街開綠燈播出黎令到多啲老散沽貨

升到咁樣 但持倉個d唔識升

台J big short 42, 依家53

Q1 無敵， Q2 3 4 5nm 7nm訂單full

3nm量度準備

你教我點輸

以後主倉唔柒沽貨， 揸爆msft tsm

我都以為自己平行時空

唔會啦
而家係重經濟年代，仲要打一個全球經濟體強國
但經過今次會削衰中國經濟國力，例如生產線撤出中國等 當報復

淡友 比多次機會你 你而家唔入 升到29000先入 到時你唔止做雞

2700-2800玩左咁耐
一定會爆邊
我寧願佢早d爆邊 唔好再磨我d option

d油升番曬咁多嘅?

岩
首先第一個要戰勝人性先

尋日見fb跌到咁又同ZM打對台就入左啲
今日就升番晒

First blood

爆到死剩一隻

d put變灰了

日日爆上緊啦

留返黎做hedge唔好咩
你全正股都要有put對沖

係喎差啲唔記得咗
今日係升期易呀

ZM今日盤前靜到

燈埋oxy sorry 巴打們， 但oxy我係唔會放手嫁

大家酒呀

有爆升咩SABR?

但係超遠價spy put

所以就講唔係美國打....

美國如果真係打嗰陣反而就唔緊張啦，一定撤哂咁滯

收皮啦

我要Jump了
沽到懷疑人生

一早坐唔玩SP好過

185 15/5 SPY PUT要變廢紙了

5.6 升到6.1

尋日升到3個幾

成個倉比佢拖低

睇埋今個星期先

oxy 酒呀

300張lc

好後悔amc 冇入貨
睇左佢個星期見佢日日縮 唔夠膽入

酒呀

3.5了又係冇入到

185 真big short
你3/23號落既?
4月頭都唔走

好撚彩無賭油 我屌啊

仲on9過賭大細

如果唔係支那仔做莊 我3蚊果時入左
驚破產

入得好少 好後悔冇溝

我3175 1.73 準備變廢紙

3175唔係9月倉咩

個時跌到$2唔夠膽入，之後話破產心諗自己好彩，依家睇返就...

唔記得幾多號落, $0.9x入
冇諗住等到185, 諗住5月未咁快到點知坐下坐下就5月

賭大細最多都係輸晒, 唔會問你再拎多D

連油都green dildo
仲要而家未開股市 油etf Short 油股無得走

陰公

邊個估到 以為戲院有排都唔開 點知

咁算喇咁平食少餐m記加大

油金股債全面抽升 龍一了

Ib係咪冇得premarket trade

ccl都早放咗，諗住跌硬低位入

龍一

原來講緊尋晚
以為你講宜家

select outside RTH

係得返D airlines 柒下柒下

淡淡食糧：
岩岩聽完bnp conference call
佢地覺得個市有機會retest 低位
Tech股會correct

真心楝股不如allin買大盤

經過今次決左印dput出黎痴係床頭
每日提醒自己要做好友

好巴

賭國運

事實證明我係要買正股等升果d人

點睇BEYOND MEAT

希望啦

其他唔理, ZM插落地核唔該

Overpriced imo but just like ZM who knows?

大 爆 升

好巴 今日有咩隻是日精選

點解今日冇人玩zm 空池冇變過

我都想 但我唔會掂ZM
屌佢老母

被動etf完勝匯豐d垃圾強積金

屌你老母仲要收我咁貴手續費

我買voo 1年0.03% 跑贏大貓有凸

有無話點解有機會?

多返D 250k > 400k

宏觀經濟復甦速度比想像中慢?
Fed會慢慢收水?
重啟後第二波爆發 第二波lock down?

定係莊托完市就可以轉沽食埋向下個轉

我唔敢玩啦 無再加沽 靜觀其變算

想賭請買處女銀河

玩妖股啦 睇住個depth食

連登3寶 tesla假肉 太空船，得太空船未爆

MPF根本係搶錢
比1%手續費買指數ETF

今日又千升
頂唔緊啦 真係要入貨啦

好癲
連升3日 冇1日回下比機會入貨

咩叫bnp?

我自已買好撚過，仲可以楝賭道指 納弟 同 標普 收費又平

佢assumption
1.如果封城過長
2.依家淨係tech股lead
3.今年企業增長受疫情影響

當然佢都講左v shape到頂前題係有疫苗 central bank brrrrrrrr仲有政府抗疫政策有成效

滙豐有隻基金叫咩國企基金基金成份係100% 2828，然後每年收0.55%搞撚笑

BNP Paribas

all in spce

Bnp都有講oil undervalue 今年q3,q4會好轉

出面好多人排住隊想撚我
有冇其他姊妹分擔下

Ccl 13蚊追唔追得過呢.....

見佢升咪沽囉
跌咪買升囉

跌500點夾1500點

處男銀河30跌落10蚊都未爆？

d call去到6月

爆左好耐啦

你睇長期未ok

好多人撚緊我

留名睇AMD跌穿50

呢隻好有潛力上歷史新高

今日升乜

Intel 62見啦

賣啦賣啦唔買跌啦

落返50我重注建倉

今日又係gap up

Dis hlt有機會googl業績都

AMD

升市唔需要理由跌市先要

Hlt 無得輸

LYFT升到仆街
同埋有無人睇緊教育股

佢指未爆升
呢段龍市升浪

全世界都想gsx爆炸

台積電妹下妹下咁 師兄仲買？

GSX唔玩啦
但其他教育股都升緊新高

飛巴你啲call

其實佢由12爆左上黎17架啦

大麻股仲爆緊果然猶豫就敗北

Doublelift carry

Googl有機會爆冷
利申：有小量正股

AMD好過TSM

牛三呀

台積電做Short好好賺架

Citron又話又好多份report, 快D出啦

投降了 淡友好辛苦

NET今晚唔好升太快呀

爆上

重倉左

larry拉到上36

Doublelift for double kill

傻豬 做3角形依隻非常好

有冇SKT概念股

ba

納dee就黎9000點 係咪cls

tesla 真係 all time special deal

琴日盤後入貨既爽死

S. Korea: KRX

肺炎已經唔存在

就黎上返高位 痴撚線

盤前13蚊追咗己經賺緊

準備破10000

有冇諗過無限QE後要上返15000先叫打和

tqqq+sdow呢個保守組合無得輸

因為啲學生抄功課？

長渣唔做槓桿

AMD 大波D，要坐得夠穩

如果收市前賣左，盤後入返都爽死

淡友死哂未

等開開市先執
盤前後唔多敢開價

大撚把淡友

13蚊以下不問價入貨

又要講一句做淡慘過做雞

大戶派貨啫 嚇我唔到既

低位=24000, 2850, 8700

啖友IFC 位巳爆
SKY100仲有位要唔要留位100蚊一個壽

ZM少少VOL夾到180

新手：咩叫3角形

唔知買咩好分注入VOO 算

會唔會升到溶斷

夾個200 都仲得 袁總牛b

忘巴 覺得gsx仲會唔會拉

35.88 穿到再講

我都覺
YouTube d 廣告多撚到仆街
又長又要睇兩條廣告
仲出埋收費plan

點解
利申 有貨

有冇巴打打算今晚清倉? 驚FED議息後暴跌

其實基建股係咪入uscr 會好過cat ，我發覺cat 走勢跟油股多

今晚800 機率

袁總開個180黎比個下馬威睇下

升穿0.618會點

清哂倉 等睇下有咩貨好買

Gs 有冇咁勁

我都投喇日日咁大棍上，一早轉好就

唔撚係掛

好巴點睇dis

減左息只會有更多錢入市
唔通HOLD CASH 咩真係

好,我留意下

200呀
挾死淡淡

由其是美國人都唔儲錢

銀行中 佢最勁

今日後再冇淡友

會到1

廢事諗買咩
上兩星期諗買咩諗到頭都大埋

LK都搞左2個月先收皮

上次我咁講俾人屌ching 小心

成班AI唔郁等畫線

無熊市

我都係謹慎d好
最多賺少d

跌返落去啦

一日死一個 好快死晒

真係wor 琴晚基建股都開晒車，隻死貓先郁得過少少，食屎啦

Ccl今日會唔會14

死撚哂喇
咁多個星期都無好日子過 贏就贏粒糖

屌 琴晚d call走咗

之後到1.618

一分鐘update 一次既白痴ai

頂唔順想入市了

入AAPL 搏回購又得
入MSFT搏WFH+Cloud+server系統又得
入AMD搏WFH+食intel市佔又得
入FB搏疫情D人上多左fb又得
入TSLA搏中国大賣+Model Y大賣+新電池技術又得

又黎乜都升既時間

侵侵又話買機票救 飛機股
救左去邊

大把40蚊山頂貨
睇下班大戶仲玩唔玩呢隻

召喚loll巴

再冇熊市 大跌就借錢溝

但VOO 都有入面既野

到美國確診人數開始跌
起碼20

本身都有入到AAPL 同INTEL

等陣睇下先

大家都好樂觀到時死得仲甘

ZM

QQQ 唔係仲好咩

科技股都上返哂高位
怕咩

130個時叫人小心 拎埋reference講話會跟油股correlate 屌到下個post 都俾人屌緊

要玩基建最直接係搞電網同concrete

Earning前好走
利申上季財報輸左唔少

希望食到轉靚坐實

QQQ 比例太重某幾隻

呢度已經龍氣衝天

想斬尻晒去換uscr 算

聽晚出gdp 大爆升

price in

Uscr遠價call唔夠活躍 要留意

議息結果唔好就再升
好消息係好消息 壞消息都係好消息

柒碌死

唔明點解仲會有人做淡

龍龍哈

God damnit I love WSB. I may have lost $25k on your retarded investment advice, but the entertainment you've brought in return made it (almost) worth it

我追唔到屌

打倒牛牛果班賣國賊

Bad is good and good is good
Ministry of Truth = Federal Reserve

可以ALL IN

龍龍哈
龍龍哈
龍龍哈
入左第一注錢

依家先開始睇淡無問題

直接同你講啦
頭五隻佔QQQ 45%
自己決定

LUV

一開市高J咗 見佢回少少追多劑， 但太多野追無大大力入

你老味盤前升穿2900

係咪endgame了？

可唔可以拎實物出嚟

睇過都幾貴下

係升就快啦，仲等時間夠先去畫線呃人

冇錯，我已經輸緊大半間廠

3M Q1 adj. EPS $2.16; FactSet consensus $2.03
M仔先扯一波

今晚起飛

我就係想分散投資
所以太重某幾隻我不如只買個幾隻

散買價啱可以食咗先嘛

今晚big short打爆多頭

3M 其實香港已經提哂水可惜冇炒

就係需要呢d氣氛快d入市

GSX

唔敢搏了 到2900就散貨 各位贏多啲

問題係我地太早睇淡

我仲有CASH 買散貨
先買左10% 貨

voo 25% tech
你要買齊科技股qqq nasdaq 100
包埋zm

升到咁高
唔係唔睇淡呀

原來前幾日有人幾萬股咁賣MA, WMT, AMD

真係short左先會去big short

早果排唔多人玩 月初上過20-21蚊但我果幾張4/17 25c都係得d閪價冇走倒 最後變牆紙

牛牛班傻鳩，Larry外號陳30

30$沽

hlt 做80/85 call spread 有無得諗

而家係龍皮熊 熊皮龍

長期睇淡

唔可以亂炒人架

下
升穿晒啲0.618比例喇喎

下 一定架？

咪幻想了

得番牛友同龍友

龍市手執蘋果真係慘過食屎

教科書有用，就無人係大學教econ

AMS beat !

今日個市好奇怪

孖爆左開call 未？

Gap升2930幾好 一定好過年頭個種慢熊

美股歷史未試過熊二升幅會大過0.618 好似係？

奇咩怪 龍市

我即日炒 食花生。
你地盡high喇

升穿阻力就變支持
一級一級上
破頂牛市

Fed: This time is different

校長唔好呀...

望住d 死撐淡友忍唔住笑
日日幾百幾百咁妹升
又唔知斬唔斬好
係咁幻想熊三

校長身經百戰 唔怕喇

點都坐到5/15

波巴 琴晚啲bbby put走左未

一模一樣

不過今晚龍市一期，除非你地同跟進學有殺父之仇，唔好大手沽

呢個勢頭似高開低收wor

真係靠口罩/ppe 就carry全公司咁犀利

希望快手爆

信自已沽爆佢，做連登仔對家always win

仲正數 怕咩
但希望個單新聞唔係P巴

今晚睇黎直上2幻五 反手做左好友
個人都安樂d

龍友assembly

全靠有你先可以繼續升

大哥intel已經霉返上60, 個股價係唔可以俾3弟超越

真心cls

AMD yes !

有冇人知今晚幾點fed有宣佈?

好似聽日先出meeting notes

沽hi咩 成手call啊

又炒憧憬

Google 大家點睇？

終極一升 炒埋今日

其實個市升跌你都有機會搵錢
點解咁著意佢升定跌
3月跌到pk 4月都升到.618
個個月都this time is different la

唔好諗咁多，盤前high完 即場big short

之後就終極二升，三升，四升
講笑姐，聽日九成借google夾落

有貨 失望盤後有突破

又燈

點會呀
而家咁高
擺明托啦!

托到大選

尋日高位走左一半TSM蠢左

前日講緊google 停請人 好多plan都停左 就算今季有錢賺 但展望都唔多好 唔敢揸貨

又話油趺, D油股係咁升

油都升番
今晚千升了

美元插水 美債無升 資金唔再避險了

short put 5月1 52 買返

傻仔先避險，負利率放銀行蝕住錢

而家j 又驚高j 左

公道講句 之前穿100都無大跌
而家資金充足 美匯參考作用細左
美債Fed其實買少左

反而想試下back test暴巴既轉勢指標
期貨現貨價格關係

淡友都有呀媽生架
嗚嗚

睇google睇咁短線？唔係掛 佢過多幾個q就返晒來啦

對哂做港紙做定期港元脫離7.75就係真正牛一

p巴係咪出左事... 成日唔見人

Cat咩事咁大上落

佢尋日話有緣再見

佢無桿杆點會跳樓

轉燈

P巴

跳樓唔一定要撐竿跳既...

屌你老母fake news 撚全家生性病老母做雞老豆做鴨長命百歲百病纏身

美匯月頭開始已經唔準
啲貨幣息口亂晒 大戶唔跟之前啲pattern做野

我岩岩放左一D燈自己 佢就升

出完業積就升少少，都唔知係真升定撚狗

我話佢轉燈好友
做乜9

原來呢d事好common...

含啦

新玩有幾萬本, 想短炒美股, 但無乜經驗
睇左幾日Post 正股有方向
但Put call 無認知, 有冇網站推介

BIG SALE

今日MAGEBOX 唔係有人跳咩

52W low

巴打做咩search呢d野

P牌巴
俾ZM逼害

Eric Yuan

睇定先

隻3b乜鳩黎

P巴....

幾時先可以完熊市建倉呀

炒股害人， 想去澳洲搵個農地耕田

呢個世界迫害人，投資死唔投資都要死

佢又高位接貨

唉

Bbby傢俬股

揾3b追ZM數

隻3b驚咩。

淨日圖睇都仲有得去

我查左查 佢禽晚 玩BYND TESLA 同BBBY
三隻都開晒燈比佢 BYND 跌10% TESLA 升10%
BBBY 跌8%?
佢全部開晒對家有用MARGIN

叫左佢買大盤

put tesla 買zoom做對沖！

之前有個師弟賭馬賭到jump左

下除左TESLA BYND BBBY 仲有ZM?
真係輸到做雞都唔店...

wtf?

龍市下，得佢輸錢係傷心d

好撚殘忍

特斯拉加州工廠取消提前返崗，5月4日復工或有變

佢有時買升
有時買跌
好難估

照大家咁講，單新聞可能係佢rip

好似走左去日元

今晚幾隻妖股都仲有得玩

有人話佢係MEGABOX番工架...

真心 即係你唔貪唔risk 又唔想上進，只係想生活。

儲錢。

但d購買力。。。。。。。。

生命可貴，兒登仔玩過火了

升
唔會咁快散水 最快聽日先散

佢係咪每晚都會入來架...
今日完全唔見佢

買uber不如買LYFt

暴巴下次開post加翻珍惜生命既電話啦⋯

近排係

如果金仔死咗美股升定跌？

仲使問 升

盤前ccl有人13.55掃咗3000股

平時4點 Pre market 到 4am...

錢乃係身外物最多破產

第一版要有尋人通告、戒賭熱線、貼下d人生其他開心既野

唔好再玩假膠了 害死左位巴打

得啦... 我係佢我都跳..

死 打仗千升
唔死 唔駛打仗慢升

真 唔想有人出事

先30萬港紙 做乜

90 1點 輸3000 點

唔係真係jump左掛

我輸咁多都未跳 做人嘅野睇開d

佢尋日tsla好似食得好盡
連續兩棍好似76x沽到79x反手入

跟住 頂位入爛肉

夾到唔想最後廠都冇,而家得番半間，連埋之前贏果啲輸左大半間，最後睇埋今日算

夾足咁多點
正股又輸咁多
你估真係咁易重新來過咩
又要番工儲幾年....

即輸幾多 18年果陣買期權都輸左5,60萬 今次都追番大半

琴日仲做假膠介紹佢安安全全玩DIA QQQ SPY
佢反手沽左QQQ 以為佢假膠 希望佢冇事

玩命玩法

我都好多減90% put
但人無事 錢點都搵得返既 feel good bro

又一單ZM負面消息 都係阻唔到佢升

impression=true

如果佢上水 置頂俾大家知
話曬都晚晚係度

咁大獲...

ZM又升

打仗千升係咩概念
係咪要入定d BA
整戰機

唔係講笑
我覺得都幾大幾位出意外
見住佢期指..而家仲要夾到24700...

因為我被夾過 真係好想死

袁總牛b

希望佢係del左app想靜下only

真心新手唔識股票建議 只分段買msft tsm 一生平安

我都試過了

ZM空池得返10萬

前排入左少少LMT

陣間上180 夾死晒啲人

呢樣真，仲要望住大大棍夾阿夾阿，真係